.. sectionauthor:: `Vedran Miletić <http://vedranmileti.ch/>`__

Python modul PyCUDA: korištenje tokova i asinkronih kopiranja memorije za poboljšanje performansi
=================================================================================================

.. todo::

  Ovaj dio je potrebno napisati.
